連登禮貌運動 Day 27

我愛禮貌
我愛知識

Daily fact:
亞特蘭提斯嘅傳說最早由柏拉圖喺《對話錄》中描述出嚟

屌你老母

濟癲死全家 Day 27

蝶 好想自己快啲冇閱讀障礙 辛苦死

多謝關心

您好

對唔閪住

加油
精神上支持你

巴打好

你冇咩對唔住我

祝你早日全家都講粗口

想屌你老母

有何不可？

祝你心想事成

記得唔好縮沙

唔爭在比我屌埋你屎忽

Ass we can

已經冚左家剷
冚埋右